李國能發表聲明強烈譴責暴力

李國能發表聲明強烈譴責暴力
2019/09/30 01:02
終審法院前首席法官李國能發表聲明，強烈譴責暴力。

李國能表示，香港在一國兩制下，言論、集會和示威自由受到保障，市民行使這些自由時，要以合法和負責任的方式，應該和平理性討論問題和追求訴求，暴力不可能解決問題，這些行為在法治社會不能容忍，應該受到強烈譴責。

Cable News TG

佢講制度暴力定係黑警暴力

睇唔出佢鬧緊邊個

李閣下幾時幫香港人捍衛示威自由

高

精簡版
嘆世界人士放左個屁

點睇都覺得講市民

李國能表示，香港在一國兩制下，言論、集會和示威自由受到保障，市民行使這些自由時，要以合法和負責任的方式

未開始行已經比人放tg 咁佢即係鬧緊邊個?

唔上街救人就叫佢收皮

一定係講緊警暴

連李國能都唔夠膽鬧軍政府

又多個人入list

佢平時用兩隻眼睇平民，第三隻眼睇警暴？

當初獨立調查委員會仲想搵呢條友去做

做過終審法官點會唔識用字。。。

李國章個哥

佢似係支持示威者

你係咪講緊班死黑警同餓底

似兩邊鬧晒

佢講完市民就講暴力, 咁都睇唔出係講市民?

睇佢咁寫4成講黑狗，6成講巴絲

講野講清楚d，使唔使叫誠哥幫手執執先講

李國能勸誡林鄭政府：「所有出任公職者，無論在行政、立法或司法機關服務，必須時刻銘記他們並非凌駕市民行使家長式管治。他們是人民公僕，應該謙卑服務，並應受到輿論監督。」「香港之母」用催淚彈、布袋彈、橡膠子彈教訓扭計小朋友，在她耳中，李國能的忠言肯定都是廢話了。

一樣係無風骨

可能又係北京施壓

到今日2邊鬧晒其實佢可以收收皮先

同意

其實佢淨係鬧市民

如果唔係中午放催淚彈，大把人出來啦

咪又係牆頭草
兩邊都鬧晒自己就無事

講得唔夠誠哥好

上晒岸，算把啦…

想和平表達 ->ban鳩民陣申請遊行 , 請打手清連儂牆 , 白色恐怖黃絲員工
ha

就咁睇佢段文字
連2邊鬧曬都談不上
鬧市民咋

嗰個叫李國寶

宜家講法治社會搵邊個信
黑警同政府再咁落去遲早發展成無政府狀態

內文寫的咁清楚都要幫佢兜？

你試係撜個奶共既講同一番說話 第一個留言就死全家

咪係

咪係之前仲吹奏過搵佢主持獨立調查委員會

叫親李國既人都無個好人
李國寶
李國能
李國章

唔一定關事，余若海余若薇/袁彌明袁彌昌夠唔同陣營啦

飲住酒 係外國望住個湖 然後話香港好暴力

學下誠哥啦

收撚皮啦邊撚個呀

依家言論集會示威自由全部無曬喎，所以以上意見不成立

//李國能表示，香港在一國兩制下，言論、集會和示威自由受到保障，市民行使這些自由時，要以合法和負責任的方式，應該和平理性討論問題和追求訴求，暴力不可能解決問題，這些行為在法治社會不能容忍，應該受到強烈譴責。//

其實呢個先係重點

當我地贏左既話
佢轉風向架啦

市民行使這些自由時，要以合法和負責任的方式，應該和平理性討論問題和追求訴求，暴力不可能解決問題

成句個subject 係市民
句暴力緊係話緊市民
屌 又唔見屌黑警
出少句聲喇

不過都好 又知多個人咩料

咁法治又唔係能醫百病呱
法治無用時咪用武力囉

番去問吓老蔣老毛啦

香港仲有咩人有資格做獨委會成員
雖然無真普選都無咩用

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

仲記得當年做終審法官個個讚大公無私
好多野講 成日發聲
依家出聲幫大陸真係過唔到世
仲話係大律師法學公義係咪老人痴呆傻左

咪撚on9

唔好傻

咁就真係要小小佢

兩邊鬧曬..

佢曲線姐

畀人鬧緊你都唔知 懵撚嚟講你都算出色

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

咁你講二百萬人和平遊行政府點回應先啦 仲淨係識譴責暴力嘅撚屌出少句聲好過 唔好大大聲同人講你係冷氣傻鳩

香港都無撚曬法治又唔見佢岀聲

李國蟑

市民行使這些自由時，要以合法和負責任的方式，應該和平理性討論問題和追求訴求，暴力不可能解決問題
鬧市民，鬧第二個應該要係句號

咁都有得洗白？呢段嘢口交部支聯辦都成日講

言論、集會和示威自由受到保障

依家有咩？

事實證明獨立調查委員會已經冇用 都係搵個藍底官嚟判就算 上到位嘅有幾多個仲講真正公義？

2邊鬧曬啦

李國能不嬲保守派
唔好有乜期望

冇諗住幫佢洗，純粹指出如果言論、集會和示威自由真係有保障我地洗撚宜家咁咩，學以前維園玩手機玩到政總都得啦

用詞不當自膠

錯，做淨係鬧市民

居權案大把人屌

係當時民主派潑屎水壓住

兩邊都有閙！

香港在一國兩制下，言論、集會和示威自由受到保障

乜你都知？班狗唔知，黨鐵又唔知，點受到保障？

點睇都係鬧緊市民

做下樣啫，唔通開聲話支持抗爭咩

陳方安生上到BBC都話自己遺憾見到暴力升級啦

香港地除左佢，無乜邊個兩邊都信得過。

指政府嚴重政治判斷失誤 衝擊立會應追究 李國能倡撤回修例獨立調查

可以唔洗再講獨立調查，應該直接將五大訴求改做解散警隊

宜家出嚟各打五十大板，係唔係政府要佢試水溫，鋪路畀佢做獨立調查委員會主席?

佢淨係鬧市民咋

法官係唔同d

佢講得好高！

屌
咪撚自作多情啦連登仔

況且，你係退休法官，唔係商人，係更有責任捍衛香港法治！
又學人玩語意曖昧、文字藝術？

不知所謂！

why not both

on9

前面嗰段代表左佢已經離地
後面嗰段完全話緊抗爭者啦

李國能唔出聲冇香港人會擺佢上台
退休前聲望極高
今次發言大大宣告所謂法治係中共當權者施捨香港的
講白啲，97後大陸唔搞鳩香港 就俾你李國能做法官做下包青天
到依家禁制就奶共奶到成嘴屎

佢係一百大板鬧市民

扮高章嚟講一定係講晒兩邊

第一個用就高

第二三四五十個用...就係成班牆頭草
當你示威者係傻仔，到時你羸 咪話當日我都撐你架囉

袁彌昌都不至於係藍，佢有屌政府有解釋點解抗爭者點解要咁做
係佢老婆奶共啫

話一邊晤會一邊就晤公道,況且一開始係對家暴力先

點解咁多人覺得佢係鬧曬2邊
根本就係鬧市民

叫佢睇清楚邊個放火，邊個打難地鐵坡璃，同埋警察暴力⋯⋯

Who?

Noted with thanks

真正唔轉彎抹角既係誠哥
因果由國 容港治己
洗鬼好似李國能各打五十大板 當人戅鳩

//李國能表示，香港在一國兩制下，言論、集會和示威自由受到保障，市民行使這些自由時，要以合法和負責任的方式，應該和平理性討論問題和追求訴求，暴力不可能解決問題，這些行為在法治社會不能容忍，應該受到強烈譴責。//

佢全部講緊市民喎

佢係只鬧市民咋

呢D咪老江湖，買兩邊囉

唔通出嚟話全力支持咩

仲有言論、集會自由咩？
香港仲實施緊一國兩制？
連柒婆都忍唔住講埋心果句香港冇自治，李大法官請認清事實！

其實佢意思係支持和你非？
法官無可能支持暴力行為

散仔會主席點睇
成個政府第二把交椅

諗深D！佢既說話最影響係邊班人? 無補充！

佢justify左我地嘅行動

係有料到就鬧埋狗警暴，鬧政府警隊破壞法治啦，淨係鬧市民你都知佢咩料

係 分明兩邊都話啦

言論、集會和示威自由受到保障？
李國能大法官訓撚醒未？

你太天真

你哋叫李國能head獨立調查委員會
算啦唔好迫得人太緊 現時制度根本做唔到啲乜嘢
如果李叫好人(我唔知但似乎前排大家覺得無伏信得過)
好人有心幫你都只能咁樣 捂住良心講啲唔湯唔水嘅嘢 咁呢個制度只能令好人食得屎
何況仲有大量壞人想等我哋通通畀警察打死晒畀佢做支那人
所以話focus唔係李國能講咗咩呢度
何妖同班撐警、憎法庭「放生」藍絲只會拍晒手掌

講多半句，依家捉到既人大大大多數最可能告咩? 最大多數係無告，餘下大大大多數告左同告得到咩？唔會再有補充！

呢條友又係小罵大幫忙既仆街

香港在一國兩制下，言論、集會和示威自由受到保障
好似曲線串緊一國兩制
尼d人講野就係要你無位入佢

有無邊個有美國背景

無能用家族

屌撚哂兩邊

意思即係我好離地而你知唔知阿媽係女人 我就知喇

明顯鬧市民

偽中立，食屎啦，你只係不公義制度下既利益者

李個𨶙

佢話緊示威者

今日示威者d暴力應該係近期星期日最少
只係爛左政總幾塊玻璃
燒左d banner
火魔法都唔算多
呢個時候出份聲明鬧邊個
心照

警暴要受到強烈譴責！！！

再睇真d，好似話緊市民，因為成編野重點係反對暴力，佢開頭扮中立話打壓示威自由唔岩，但即使popo打壓，都唔可以用暴力，根話幫緊popo

香港法治有咩用?

強烈譴責誰?

［立即行動］你今日Tweet咗未？

這些行為在法治社會不能容忍，應該受到強烈譴責。

香港仲係法治社會咩? 前大法官老到有老人痴呆就唔好出嚟講嘢啦。老而不死就係依種人。

10月1日應承我一樣嘢好冇？

人地做呢個位就一定係講呢D野

佢本身就係制度既一部分

唔通你期望佢話支持違法達義咩

大家係咪同記者一樣 對法官有太多幻想？

以為佢一定係企係抗爭者果邊？

中共五毛片好似成日針對班大法官
老母成日睇

之前劉細良同老蕭又話應委任李國能入獨立調查委員會? 真係信一成雙目即失明。

李國能表示，香港在一國兩制下，言論、集會和示威自由受到保障

有個前設問題係冇左，咁佢係咪講緊廢話

老人痴呆

香港都唔知有咩人夠資格
雖然獨委會本身都廢

都收山退休啦, 講句公道說話都唔得

二面都屌囉, 又唔敢寫明
駛你出個垃圾聲明咩

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

寫明市民仲ff人地鬧邊個 屌你唔好成班咁撚天真好嘛？

早兩個月仲得
依家一定用東亞要脅佢要識做

哩篇7月
樓主個篇
我理解係譴責示威者

必要之惡 佢嘅立場無得唔兩邊一齊鬧

新口號
清算黑警 解散警隊

根本獨委會係冇撚用, 比你查出黑警罪行, 佢哋帶槍暴動作反你咬佢哋呀?

你搵到包青天都冇用, 因為展昭同成班手下都係仆街

有冇狗嚴重受傷呀

大家裝扮一下 扮佢依然存在 咪太緊張 反正佢就死 後生嘅有後生嘅社會 一國兩制點都要留返畀佢哋打飛機
我一向睇法係：好狗唔攔路 唔做實質行動就ok
廢老收成期鳩噏 你理得到邊個？
都聞到棺材香 翻風落雨一個寒冷天氣警告就打乞嚏死幾十個 好快就對住老人院四蓬牆喃喃自語咩一代不如一代
唔使太介懷 當收成期唔存在先係最大嘅蔑視

收皮啦屌，點保障呀，冇號碼點撚樣投訴呀，721打橫黎話冇武器，又唔譴責？根本上晒岸既人就係要保護個制度。

唔好再奶香港法官屎眼
退左休根本無野一定要講

怕死咪去歐洲避世唔講野
條友選擇左討好共產黨出賣香港人

你有冇睇新聞? 大部分人係想佢lead個獨委會呀! 你出街做個poll佢肯定大比數領先其他人

條友藍到仆街

佢在十一夠膽行出嚟一齊遊行，才能證明在一國兩制下，言論、集會和示威自由受到保障，否則講嚟嘥氣

獨委會只係安慰大家啫 無人寄望過獨委會做到咩嘢
獨立你又獨立唔到 咪惟有按返現行機制做住先lor
不過法律界呢班現行秩序守護者好快會發現向佢哋指住槍嘅係共產黨
藍絲同黃絲終歸都無比希望想佢哋毀滅而前者尤甚
皆因梁振英講話國家以主權名義殺人係唔犯法嘅(任何時候)
而班官同大狀正正係阻住路嘅人

自己爬文

你地唔好發夢啦, 百份之一百係講抗爭者暴力.

仆佢個街幾廿歲人寫嘢寫到唔清唔楚

講左等於冇講 ⋯⋯

高！

李國能表示，香港在一國兩制下，言論、集會和示威自由受到保障，市民行使這些自由時，要以合法和負責任的方式，應該和平理性討論問題和追求訴求，暴力不可能解決問題，這些行為在法治社會不能容忍，應該受到強烈譴責。

睇你點理解啦
紅字屌政府同班狗
綠字屌示威者
藍字兩邊都屌
我認為係咁囉

唔係藍，係離地啫

但其實佢唔應該係咁，有腦睇都知新聞都知乜事。

只可以話，越有錢，越多痛腳俾人揸，想講句正常嘢都難。

仲信有法治嗰啲撚樣係咪戇鳩嫁

佢之前仲要話唔可以特赦

應該和平理性討論問題和追求訴求，暴力不可能解決問題

拍埋一齊睇就知係鬧緊市民

你重新由小學讀過中文啦, 佢100%係屌示威者。洗唔洗做過post modern interpretation呀, 訓醒未呀?

唔通你expect個前法官出黎話支持用暴力咩
法律界人士講野一定要咁
就算佢知你目的違法達義都唔可以亂講

雖然唔知點解佢要冇啦啦要出篇咁既聲明

李國能老婆出生於胡兆熾家族
李國能老婆屋企人係含基的人

而更重要李國能好喜歡去馬會結交權貴